中環人好滾動

好多人, 好有氣勢, 接連有人接受訪問去講點解要落黎protest! 尋日我罷左工無黎, 今日落黎覺得滿身熱血!

🥺🥺🥺🥺🥺

［全民罷工妙計］繁忙時間要引狗衝入港鐵站向返工人士施襲

要比全世界知道和勇不分!

班警估唔到手足衝前 嚇到走哂

借位推

冇罷工既手足入黎做任務！
[捐獻師] [1111] 5%捐獻challenge

啲狗好似唔敢放TG

去食lunch先

靜靜地贏

我地趕走啲狗啦!

對家露底牌了

平日中環唔比射

嚇到班狗走佬

攻即是防

加油呀

防暴無開工掛
通常連登好多post一早上熱門
防暴先開工
臨時吹雞佢地無準備
唔通要坐高鐵落來

好勁
已經兩日啦
要keep住

都話中環先係春袋，我個人建議大家可以集中中環，佢唔敢派多兵力駐守，十八區淨係搞主幹道就得，手足們唔駛區區都做，減少被捕風險

巴打做呢行都罷到？

希望再多少少少人

暫時只敢罷一日

出門前入去rt + like + reply
將今日警察炮轟校園推上國際
入 /task

——————————————-
有Telegram的人請加入
Twitter共識Channel
twitter組每日會更新主線副線任務
方便大家知道每日有咩議員外媒國際大事
Retweet + Like + 響原Tweet reply

我相信只要係同路人, 每個人都想做多啲, 只不過步伐有快有慢

我感覺係好怕影響個市

啱啱有一幕睇住個警察寧願俾人掟都要禁低佢同袍舉催淚煙支旗，唔比佢地放，咁樣唔係好可疑咩？

個人推測，四點後中環都係會放煙
其他地方例如觀塘就冇呢一個限制

日常pt 示威都唔知點解決
過咗21日就唔做唔習慣

心理學上，當一種行為成為習慣，當某天不能做，反而更令人抗拒，就好似返工咁，當無論死人冧樓都要返工

打佢要害 是春袋

中環人加油

中環都勇武，以後唔撚好就講民意

中環真係唔同d

佔領中環咩

驚傷到操支那話金溶精英

和勇不分！

推

朝早+中環 兩個大春袋

屌臭佢地

祝中環友賺多多多啲
良心常在

感動

戴生走得太前
其實係可行

主要係想放人佢地搞，然後等中環人商家佬割蓆

出黎啦 中環撚

多謝你哋

尋日射到鬼佬爆缸 而家少少忌住 晏d應該會放題

聽講一個習慣需要21日

真心勁
小心呀

班狗識唔識睇?
佢地最多識3個字母既字

中環真春袋
我朋友做九龍灣銀行office
中環一出Tg 公司就叫人返屋企

我地有stakehold 喇掛？

中環都咁勇

琴日打中高層

推

股市嘅重要性

又幾抵死

一至五朝早中環先係春袋中嘅春袋

振士氣

話雖如此, 要返工都係無乜問題

仲要係平日中環先係春袋

阻返工同真罷工係有明顯分別: (1) 返工人數有別 (2) 對經濟影響有別 (3) 國際觀感有別

可惜popo睇唔明
查下字典先

好明顯噚日收到外商壓力，今日唔敢放tg（住）…

咁都唔明好大鑊

SAMEx2

勇武OL

突破到一次就覺得nth big

應該係突襲中環有用先啱
因為宜家佔領中環
5點後一定會暴力清你場

但LUNCH完 一散就露底
要班狗黑警暴力清場先最大功效

感激西裝巴同套裝絲！
感激手足！

港交所

針對藍衫po

琴日放，一定俾人屌

中環頂住

中環春袋每日進攻

守左係交易廣場

金融中心似係佢地既死穴喎

係 琴晚搞一搞中環跌左差唔多800點
收左市d離地撚/鬼佬走哂，又可以照放

琴日搞琴咁 今日唔會啦

屌，當年正正經經佔領中環可能已經贏咗
走咗去佔領金鐘

認同，只要中環吹雞我灣仔都即落

如果用當年嘅方法佔領肯定冇用啦，仲有如果唔係林奠connect肯定唔會有咁多人同行

咁咪佔到五點睇下日頭定夜晚多經濟價值

重狗交易噴水池

哎多啲英文口號

popo終於唔係毅進制啦

現場手足散緊話聽日見

知唔知去邊

Shout out in ENGLISH, please!

尋日射完應該俾人屌到好甘

無狗就做野啦

當年佔領係和理非坐喺度等人抬走

無分你我，八大師生團結起來

八大係旗號，其他大專院校都應該團結起來

八大永久罷課

如果聽日繼續既話 我會印定文宣帶噴膠貼 廢事齋企乜都冇做過

14年嘅根本唔係佔中
係佔鐘咋

憤怒了

無be water
9佔都係賴野

感謝手足

好感動死咗人都繼續兩點返工

中還撚表示
快撚啲放TG，咁就逼到中環各公司提早放工
快啲打啦，好撚悶呀

中環真係春袋嚟
金鐘灣仔上環啲人一齊去 每日塞爆佢

林奠：They have no stake in the society.

係唔好講贏…政府連r痕都唔覺

而家每日中環和你lunch
算唔算係成功醞釀緊個罷工情緒？
再慢慢感染各區

咁多年終於啟動到啦

咪係 佔金鐘無用 中環先係命脈

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 第二槍 緊急法 周同學

搞中環同經濟戰係密不可分

聽日可以考慮上交易廣場嗰邊